[偶像練習生] NINE PERCENT 討論區 (5) - 幾時先有團綜睇

NINEPERCENT 帶著九十一個人的夢想出道吧

NINE PERCENT

《偶像練習生》是愛奇藝重點打造的中國首檔偶像男團競演養成類真人秀，節目從國內外87家經紀公司、練習生公司，1908位練習生中，篩選留下31家公司和8名個人練習生，共計100名練習生，在未來的4個多月中進行封閉式訓練及錄制，最終由全民票選出優勝9人，組成全新偶像男團出道。節目在第十二集中公布出道團體名為 NINE PERCENT，名稱來自101位練習生在比賽出道的機率 。

經過全民製作人4個多月以來的投票，9名出道成員最終確定，第1到第9名分別是蔡徐坤、陳立農、范丞丞、Justin、林彥俊、朱正廷、王子異、小鬼、尤長靖，9人將組成限定團體NINE PERCENT，寓意百分之九的練習生帶著另外百分之九十一的人的夢想繼續往前走。

好 訓教聽日又要返工

去另一個post傾啦我開多咗

[url][偶像練習生]NINE PERCENT 討論區 (5)- 幾時出歌 [/url]